屯門雞飯

名符其實既小店一間,入面十個位都無
我d港女fd話見到佢門口就覺得係垃圾
過我就最中意去呢d地方食野
個人口味會更中意佢既牛腩
不過份量比雞會少,唔合連登仔口味

雞浸醃得清香,嫩滑、唔乾

下面仲有一層,一份有十舊左右

包埋飯、菜、糖水各一,菜用雞湯浸,爽滑

南瓜西米露

幾點呀屌你

係邊

邊度啊

屌..兩點鐘喇

邊到

留名

屌！！好撚肚餓呀

華都地下以前大菜糕個到
飲食男女介紹過
屯門隱世怪廚sth like that

好肚餓……

華都地下 文聚分子料理呀嘛 扮咩文青神秘

牛腩，翅同南瓜羹真心好食 但雞比較普通 ，置樂燒味飯無得輸

食早餐

屌你係咪想餓撚死人啊
[size=2]幾錢？/size=2]

之前想食 但見到openrice啲食評好似麻麻地 啲雞冇你嗰碟咁靚咁多

中出巴打

文聚

套餐40元
包主菜、飯、菜、糖水

唔怕醜既話
雞可叫佢走翼
牛筋腩可叫佢多腩少筋

我中意北角津津
食埋雞肝

利寶個晅冷麵當先正

btw見反巴打你真好